真心覺得今晚要退場

經過左下午
大家已經士氣低落
班死警犬仲要full gear 轉頭又換更
不如退落黎諗之後個方向點行
硬碰我地一定收皮

推

退你老母

話唔使退果啲自己同我上
咪撚同我玩鍵盤戰士瘋狂咀炮
而家乜都冇比人拎把槍隊撚住果個唔係你
你實係無畏無懼架飛機
屌你自己上囉